kroos + modric 60m 有找是否on9

a gomez 一個都40m

加埋isco一億有齊

我巴1E

普巴

小白美斯影帝1m有找

殺卡3x m 奧燒 49m

水魚皇都有被吹奏買得平嘅一日

以前太多鳩買姐 但都有中過好野 馬些路希古恩
之後到華仔 近年識回收卡斯米路卡華積
莫拉達都有料但賓周係拖舟契仔
中場最正 除左卻奧斯摩迪卡斯米路 後生d仲有isco阿辛斯奧高華錫
沾士就買錯 太貴同唔需要

仲有喺黑店買左隻擔泥路

c 朗個80m 夠吹奏十年
抵到爛

占屎其實我覺得ok，bale打c朗替補，Isco 正選，James 後備

除左沾屎
皇馬買D中場都物超所值

世三法比哥斯達azp=一個pogblack

前幾季賓施馬係勁既(前幾季)
占士買錯左啦,不過係商業用途,開拓南美市場

占士係經濟上幫佩雷斯賺到笑

伊拿拉文迪